[成班垃圾全部LAN] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [581]

因為等多年免費，競爭者又會多幾倍

總有D 球會想即刻要，
山狗都係咁樣買返黎

[快D炒木狗請DOF] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [581]

1001有開po

大清洗！

有邊個想黎我曼踢
行行企企就得 人工又高

咁想走搞到想撚下佢先入雪櫃一年歐國盃都冇份打

買d 後生肯搏命既，清晒d 高薪垃圾啦

季尾完約

DDG同P仔已經續左，得返1年
華西走，Hehe走
大米，Mata 9成走

仲有一年約既

撚羊踢埋下季，Lee Grant可有可無
拜利唔用就賣啦，既然都續左廢鳩Jones
福同Matic就肯撚定Trigger多一季

上次又係歐國盃

呢隊波續約問題真係需要V92

大家都係叫Nemanja 點解維迪有血性咁多

其實已經唔係領隊問題
係班球員風氣問題
成季打一段好波就算數
其餘時間hea 一陣就嘈加人工
你話管理問題？你又唔見以前李奧維迪雲達沙艾夫華個堆嘈加人工？
根本就係班球員有問題
邊個hea踢 邊個要加人工 全部走

冇睇DDG又派膠?

屌你老味我真係寧願砍掉重練